香港有無咩山可以玩無動力賽車

利申：已買人壽

鑽石山

沙田㘭邨落竹園嗰條斜路

飛鵝山道

想用手推車改返㗎GTR

跑馬地夠哂刺激

有咩事就直落衝埋入養和。
又可以開埋外圍，得左

南區
由置富直落到黃竹坑

會唔會出片？